dr.ray 有野同想包圍qe 既手足講

見到之前有位人兄開個post 煽動圍qe，仲有成咁多正皮

【16歲女手足被輪姦成孕】突發 11.9 包圍伊利沙伯醫院行動！

見到咁撚多正皮，睇樓主講d 野

推

包醫院真係on9，又會阻到人，係人都知醫護多手足，衛生署署長日日有活動又唔去示威

push

咁即係真

我真係唔係好明圍醫院做乜。
你如果覺得醫管局知情不報的。其實有幾樣野我想講。
1. 個病人的個人資料，醫院一定唔可以隨便亂咁爆。因為真係病人私穩。
2. 好似Dr. Ray咁淨係証實有定冇人受害。其實係合理，亦唔會違反規矩，而且呢件事亦涉及重大公眾利益。但係大家亦知道，絕大部分機構，尤其是係政府或者公營，高層都係狗閪來。高層禁住消息係意料中事。
但Dr. Ray依家都爆左呢單野出來。咁其實去圍醫院真係冇意思。
3. 你要搞尻d狗閪高層。其實應該去圍HA headquarter。

情緒主導思考點打落去

同意
醫院只係前線救人，政策問題搵返啲高層

醫者父母心， 大家冷静

其實，呢樣野同港鐵裝修有少少似。
其實裝修前都有聲音叫大家去搵返港鐵高層搞尻佢地。但係最後都係全線港鐵被裝修。
但港鐵同醫院有樣野唔同的係。港鐵真係直接同黑警合作。
醫院，除非你話藍到黑果班仆街之外。都唔會有人主動去爆料叫黑警來拉人。

唔係多唔多自己人既問題
係人道問題
打仗軍隊都唔會搞醫院
醫院只可以温和和理非
唔通你走去勇武打爛d equipment咩
呢點點都講唔通

推！

唔好包醫師

要包都包醫管局啦

醫院救人地方，係D仆街黑警先防礙救人工作。
圍醫院做乜？用吓腦啦 !